00後做究竟錯啲乜？

錯就錯在佢地既父母係戇鳩七八十後

七十後屌八十後
八十後屌九十後
九十後屌零零後？

屌就屌係零零後身上
不過痛既並唔會係零零後心裹